哥倫比亞女子自拍斬首貓頭鷹炫耀 被兩槍手連轟6槍殺害

哥倫比亞一名21歲女子早前在網上發佈自拍短片，炫耀把一隻貓頭鷹斬首後的畫面，引起當地網民震驚，她近日在寓所門外，遭兩名男子連開6槍殺害。當地警方表示正調查犯案者動機，未有人被捕。

剃人頭者，人亦剃其頭。

有冇逐節手指切落黎先殺

爽 呢啲人真係抵撚死

抵撚死 剃人頭者 人亦爆其頭

支持
對付人渣直接槍殺就得

呢啲人唔尊重生命，應該捉去玩恐懼鬥室！

斬返佢個閪頭

抵啦 真係當愛貓之人流

抵撚死

咩劇黎
幾型，想追

一槍打死佢真係痴燃線，緊係慢慢整死佢啦咁變態條八婆！

好大愛，貓頭鷹都係貓

The punisher

Punisher
if you are guilty, you are dead

咁樣個恐懼鬥室會爆，排期都唔知要排幾耐

自己申請 怪得邊個

賤種比人制裁了

兩槍手應該自拍

John: 比我抖下得唔得

喺哥倫比亞就咪攪咁多嘢啦
轉心吸毒咪乜事都無

留言 一面倒贊好

最正係臨尾痴線佬想講sorry,佢即刻搞掂佢唔俾佢講

One batch...two batch...

第一季打單眼佬嗰集正

抵啦臭閪, 玩弄生命咁仆街丫拿

你估個八婆冇槍咩

不安
成日係YOUTUBE睇貓頭鷹片

恐懼鬥倉

兩個槍手駛唔駛坐

John wick

希望搶手冇事

槍

哥倫比亞日常

呢啲人係抵撚死喎
我好想豪景花園嗰條撚樣得到一樣下場

以命償命

香港需要佢

文明國家

殺得好

呢啲南美豬真係 又窮又蠢

John wick隻寵物

鯨魚唔係魚？
o u唔係u?

Netflix Punisher
鶳代表

哥倫比亞毒梟

呢個閪樣，俾人殺左都唔可惜
RAP

baba yaga

但係鯨大唔係鯨

仲要查動機

唔係鯨大，係都大

害死個槍手

其實南美啲黑幫係咪正義使者黎

盜亦有道

你食素嘰？若不，你每日都殺左唔少動物，只係你冇親自出手。冇撚講埋d隻鳥就有靈性、但隻牛隻豬就無嘅on9野！豬嘅智慧同靈性不下於 貓狗！兒登真係好撚多哩種硬膠道德撚！

個邊日日有人被槍殺

你拎進食用同條八婆拎黎打卡比？

食肉幾時等於支持虐殺？你冇嘢呀？

兩位槍手巴打咁有愛

蒸海鮮係咪虐殺？隻長腳蟹仲好撚生猛！魚類就係低等d?咁高等嘅係咪就可殺低等？靈性？點量度？點撚樣定意虐殺？屠場d豬都係‘安樂死’嘰？咁屠房果班為左錢殺生嘅係咪又抵撚死？！為左錢就殺生仲唔係仆街？！收撚埋你條企唔住嘅道德底線喇！

投胎喺哩種國家真係前世唔修

垃圾虐畜八婆

奇在條女會覺得斬首貓頭鷹係可以「炫耀」
係咪有病

你先係搬到條道德底線上九樓咁高批判眾生嗰個喎，我幾時有同你分咩靈唔靈性
就算條女咁樣虐殺一隻家虐家禽而俾人開槍打死，都係抵死，冇動物純粹要為咗炫耀取樂而死，有研究指植物一樣有痛覺，你要點做？
要生存就係會不停咁造孽，所以我食親嘢都不論係肉類定係蔬菜會食得乾乾淨淨唔浪費，咁先係對得住佢哋嘅生命

仲有你嘰乜嘢

on9 應該打斷手腳等佢做乙武洋匡

黑人黎？

打錯字，家畜

植物係無痛覺
無神經同大腦

佢只係有反應

有勢力驚西

個腦有病幫佢開腦醫

只係醫死咗，沒事兒

屌你老母你會唔會食貓頭鷹呀

我就係問緊你，點介定虐殺？係鏡頭面前斬殺就是虐殺？係屠房冇人睇住就唔係虐殺？不如你試下排撚住隊等死係咪一種虐待喇！仲撚攪笑係食得晒唔好浪費就叫尊重生命？你又知佢食唔晒隻鷹？！
我只知就算係防止虐畜嘅法律下條女都罪不至死！聖經咁撚高標準都只是不可殺人⋯
要生存就必要殺動物？DLLM班素食者咪一早絕撚左種！

殺條女果個（或者多過一個）就真係乜撚野道德底線都冇喇！當左自己係上帝判官？！而你認同佢嘅做法咪抵俾人串囉！若條女抵死、好撚多肉食者都抵撚死嫁！冇認為自己冇親自落手就可自命清高先得！柒頭！！

sorry，我錯

只係有反應

如果佢將貓頭鷹殺頭之後煮黎食呢？

有2季，好好睇

ho ball

但對共產黨無效

又係你呢啲死傻閪
屌你條死雜種個死老母塊爛臭化閪

世界要更多呢啲人執行正義

抵死

有時社會係需要呢D punisher

哎喲喲好多字好撚嬲

條友弱智嚟
點介定乜嘢係虐殺都唔識

抵撚死
Fucking bitch

打咁撚大堆字同人講自己弱智都算人中之龍

偶像 世界係需要制裁者

佢老母生漏左個腦比佢呀

玩定義應該係讀書上腦既中學雞

不論鏡頭前後對佢造成不必要嘅痛苦而且只係出於取樂咪虐殺，就算條女食咗隻貓頭鷹一樣係虐殺，我冇講過屠房嗰啲人冇問題喎，屠房虐殺爆過好多單出嚟啦，咁樣就代表我認為虐殺係啱？
正因為我知道佢哋付出咗生命，所以唔可以浪費佢哋嘅貢獻，咁樣有咩錯？殺植物或者攞佢哋嘅一部份就係冇問題，植物唔識表達，食素就等於自己冇作孽？
以生命換生命係生存法則，植物一樣有生命，除非有一日可以完全人工合成所有養份，你一日用緊呢套法則生存，一邊就喺度批判食肉者，咪一樣抵俾人串，柒頭

可能俾人殺撚咗嗰個就係佢老母
笑撚到我gap gap聲

連毒販都睇唔過眼

正 呢啲真正私了

清 唔好徙時間同呢d弱智討論啦

🦉咁得意都殺😥

佢以為自己睇得好透
以為自己食素就ok
唔明點解佢地以為植物無生命
係咪食素就可以當植物係地底泥？

嘰嘰嘰 認真字都未識打就彈開啲啦，學人講歪理，block柒你先

嘰你老母

中國人又露底

你都幾搞笑 佢笑來取樂 你拎佢同我比
btw個個呢類post都有你呢類人 笑死

其實呢啲岸鳩仔唔洗同佢理論，佢只會不停用啲白痴歪理似是而非咁反駁，即永久封鎖就ok

所以我支持虐待動物既人受返佢做過既野就得
一定有阻嚇作用

估唔到有人真係會為左隻貓頭鷹殺人

對社會風氣有正面影響
虐待動物撚即刻唔敢猖狂

冇斬佢首算仁慈

食素所講嘅係唔食sentient being，而現在科學角度嚟講，植物並唔係sentient being，無痛覺 。人類必須要食嘢，但係好多時候我哋都可以揀。如非必要，可以唔食肉，就可以避免sentient嘅痛苦。
而事實上，我哋大部份人食肉都唔係必要嘅，係因為好食。

我諗如果你唔食肉會死嘅，無人會覺得你食肉唔啱。

核心問題係，當我哋係為好食而去殺動物嘅時候，理由到底充唔充分？

如果動物係無權利嘅，點解唔可以因為“好玩”而殺死？
如果動物係有權利嘅，點解又可以因為“好食”而殺死？

咩野ou呀
mu呀嗎

兒登仔就真係兒登仔，講唔掂自柒撚左就只識block人！
見到人殺人話殺得好仲覺自己講得好撚啱好撚正義咁，on79！

我係支持素食

之後6個槍手又被槍手擊斃，無限lool。

人類滅絕計劃

咁最後個個點死？

屌你老母冚家剷！中你老母！

you hit them & they get back up
I hit them & they stay down

Google 下喇！文明如英國都有人食貓頭鷹嫁！無小見多怪喇柒頭！

香港有班賤人殺白鴿

突然諗番起近排有個呀伯用氣鎗打雀,同幾單雀仔比人斬頭新聞..
依D虐待動物既人,要去受返同樣痛苦就啱

嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰

冇人講過食素就ok！我係串柒條撚樣憑乜撚野話個女係‘抵死’！
我亦冇撚講過植物係冇生命，你唔撚識中文就摺撚埋喇柒頭！
我清楚用左法律及道德典範（聖經）都指出：不可殺人！所以點撚解條女係‘抵死’？而你地班選擇性道德撚仲要讚個殺手做得好呢？！
就算虐殺就要死？更何況談不上‘虐殺’！（若斬首就是虐殺，咁你食雞鴨鵝係咪虐殺？班拍飲食節目嘅係鏡頭生吞隻八爪魚仲有講有笑又叫虐殺？）
定貓頭鷹因為你班柒頭睇完哈利波特就被‘人性化左’，定因睇得童話故事太多就覺得佢係比雞鴨鵝更高一等？因為雞鴨鵝是家禽？google 下！睇下有冇人食貓頭鷹先衝出黎同我嘈喇！兒登仔！！

Yeah!

想睇片

答人喇！柒頭！用邊個point 去界定呀？受左不非要痛楚？咁咩痛楚是必要？！定未有打針就殺佢呀？斬首就是虐殺？定殺佢果時唔撚笑得呀？咁屠房班屠夫係咪日日都要哭喪咁番工呀？咁你都真係弱智嫁喎！弱智仔！

理性討論：
殺條女果個又衰過條女 大家都係殺 都係因為一己私慾
條女係唔岩但唔應該殺番佢 應該斬左佢隻手就夠
如果因為殺左一個動物(或人) 就行私刑 咁仲有咩文明存在
就好似條女斬左個人個頭打卡 都唔應該殺番條女
在生折磨仲痛苦過死
我覺得殺條女果2個仲重罪d

你有爺生冇乸教添！講唔撚掂就下下老母！你後母冇教你咩叫禮貌？

睇住你班道德撚駁唔撚已經夠好笑喇！

死柒頭，我地殺動物係為左食，但佢殺動物係為左娛樂，咁都唔柒識分。

人係生物鏈最頂層，除左珍貴同有病毒既動物唔應該食之外，其實食咩都無問題，但唔可以為左娛樂黎胡亂殺動物。

仲有，豬牛羊呢啲圈養，目的就係拎黎食，佢既數量係完全無滅絕危機，貓頭鷹因為環境個數量係不停跌緊。

唔好講啲乜柒有靈性無靈性，你生活大撚把野都係動物既副產物，乜撚都講靈性，班警察都有靈性呀屌你老母。

我明，我自己都有一排都因為呢個原因考慮過食素，諗咗好耐到底自己食肉係為咩、「好食」算唔算係取樂、素食整到好似肉咁嘅質哋同味道、覺得某種蔬菜好味啲而偏好食佢，係滿足緊我精神定係我身體呢。
又諗到我自己呀媽成日買植物返嚟，但又唔用心種，一開始枯黃或者冇花就掉咗佢，我覺得咁樣係好殘忍成日鬧佢，到底人類點樣判斷邊樣生命有冇受苦，甚至諗到極端啲我上面所講嘅造孽。
直到有一次同個食素嘅親戚食飯，剩低啲菜我想打包拎走，結果佢話：「唔好啦，菜嚟啫，拎到返去又唔好食。」當下唔知點解非常反感，自己叫嘅嘢唔係要負返責任食晒佢嘅咩？點解菜就可以掉，拎到返去唔好食又可以掉？

的確人類唔食嘢係冇可能生存，而我事實亦都覺得肉係好食，但自從上面件事之後我就覺得，如果世界真係眾生平等，不論食肉食素都只係個人選擇嚟，只要令佢死得痛快、唔拎食物嚟玩、唔浪費就可以。
可能呢個諗法有啲奇怪

有教我見到你呢d弱智垃圾就指撚住你老母黎屌 屌佢生左件垃圾出黎

我持開放態度

我意思係我講錯植物痛覺嗰點，你指正我係啱嘅

// 當地警方表示，死者生前有販毒案底，正調查她被殺一案。//

應該用刀仔斬首嘛，比佢死得咁痛快

呢條弱智真係好撚寂寞好想搵人睬佢
喺連登屌下佢老母都可以當日行一善

On9仔！你嘅立論即攞黎食就斬殺得？動物天生就被圈養？咁圈養你老豆老母係咪就可以食你？所以咪話你班撚樣條道德底線亂鳩咁黎囉！我就好簡單：不可殺人（除非佢先殺/傷害人）所以條女係仆街！但冇話抵死！你班同樣有份殘殺生物的撚樣亦不比佢‘高尙’！

唔殺點食呀戇鳩，動物唔圈養你點應付世界咁大需求呀，講緊呢樣你就講人老豆老母，真係戇撚鳩。

同埋高乜撚野尚，呢個係法則，人類就係食物鏈最頂層，食動物係人類既自然生理需求。

又話唔可以殺人，但又話除非佢先殺或傷害人，講野九唔撚搭八，龍門亂鳩咁擺，快撚啲去死啦。

I love my family.

你幾時捐哂你身家比露宿者? 大家都你human beings

你冇女屌咩！？要係度屌人老母！仲只係幻想果隻，真係好撚可憐！

有後母都認⋯真係弱智嫁喎⋯⋯唯有好撚大愛咁體諒下佢喇！

你咁樣，班兒登仔駁唔撚到又只識玩block同搵人老母嫁喇！

對住呢d以為眾人皆醉我獨醒既垃圾我都廢事徙時間，直接屌柒算撚數
佢老豆老母就真係罪孽深重啦， 生件弱智垃圾出黎遺害人間

我自己都係虛偽嘅，因為我都食肉。

我會諗，點解我哋可以去殺死動物，食佢哋嘅肉。係咪我哋就高人一等？有人可能會話，人類係生物入最聰明，所以凌駕其他動物。不過聰明並無道德價值，咁點解唔比眼力？咁老鷹應該凌駕一切。點解唔比速度？咁豹係咪可以食我哋？

假設我哋可以用聰明嚟衡量，你聰明過我，你可唔可以食咗我？或者有外星人聰明過我哋，咁我哋會唔會心甘情願咁俾佢哋食？

我係覺得我哋俾咗自己（包括我）好多藉口自己去合理化殺動物，我明白食咩係個人選擇。我係想多啲人明白自己食肉嘅時候自己做緊咩嘢。如果每個人食肉前都要親手殺咗隻動物，我諗大家都會食少啲肉。

sorry 1999

殺得好 為快感而殺生根本人渣

香港需要除暴go

大快朵頤

貓頭鷹報應

上面已經有兩隻

但係人類好多嘢都“唔自然”㗎喎？
打針，唔自然
做手術，唔自然
住屋，唔自然
包裝食物，唔自然
煮嘢食，唔自然
點解突然間殺動物就係自然就啱？

食物鏈講嘅係動物之間嘅關係，本身無啱唔啱之分。
動物好多時候都會食返自己嘅仔女，咁我哋可唔可以話殺自己仔女喺自然都會發生，人類都可以，因為自然？

貓頭鷹=人>>>>>>雞牛豬

有都係一眾支官 港官優先

私了最高境界

你係咪又係另一個戇鳩?
你講果堆野全部都係物質需求，人為做成，你拉埋黎講做乜鳩？
屋食得架？打針食得架？包裝食物係因為方便人類既一種商業營銷手法黎保存食物、做手術係人體既生病需要治療、打針？我都唔知你講乜撚野打針，你老母當初應該要打墮胎針墮撚左你。

而家講緊食動物係人既自然需求，係人既天性。

你最尾果個「煮野食」，係因為煮左既野食細菌病毒會減少，係人類自然進化，不停自我學習最後出黎既演變結果。屌你個閪，呢個唔係自然乜撚野係自然？動物係海洋進化到變陸地動物呢個唔通又係唔自然呀？戇撚鳩鳩。

可唔可以有水準啲？好似同弱智辯論緊，你根本未撚夠班。

唔好意思 佢殺貓頭鷹自拍完完全全係for fun
想上位 引人注意

殺豬 其實你講得啱 現時既豬場並唔人道
但好歹都係供人飲食

一個係實際生理用途 一個係玩
點可能有可比性？

張圖本身冇錯 其實亦唔算左膠
不如話係用黎恥笑偽善

但你用係呢個po 可以話大錯特錯

屌你老母臭閪，小學程度就走啦

好打意

香港最需要嘅英雄

你都幾惡，咁我哋唔食動物係咪會死？

我哋唔係生活喺原始社會，食肉吸收到嘅嘢有好多嘢可以有alternatives。食肉唔係必須，咁食肉唔係物質需求係咩？

人類自然進化，咁應該係我哋消化系統直接可以消毒啦，唔使煮。

我想帶出嘅係，天性就一定啱？自然就一定啱？只要係自然發生嘅野就有道理？

同埋你唔使咁惡，人身攻擊對討論無幫助.

香港如果有呢d
動保人士•••••

黑白不分咪你呢D囉
幾時係蓄意殺人幾時係誤殺你應該都唔識分

講黎講去都講唔撚到point⋯真係弱智⋯

又有弱智仔講殺動物黎食係同虐待動物無分別
為殺而殺個D 先真正有問題
變態二字最岩用黎形容呢 D 人精神心理狀態

幾時到3萬黑警

竟然哥倫比亞的正義仲來得快過香港

証明幾多人對現行法律失望

原來你嘅family 包括所有露宿者？
你，你老母，同唔撚識嘅露宿者都係你個family ?真係好撚大愛⋯⋯⋯
Dog 同Pig都是animals, 定你想講dog不是animals 是pet? 咁你又知唔知好多人養豬黎做Pet.....
你回答嘅思維模式⋯⋯有讀過書嗎？

屌，弱撚智，野生動物既消化系統咪可以應付到細菌同病毒囉，你人類係因為走向現代化，身體會因應環境而退化或進化，就好似盲腸以前係用黎消化食物，但因為人類對食物種類既變化令到盲腸慢慢就退化變左廢腸，人類既手指尾會因為智能電話而慢慢進化至愈黎愈長，識唔撚識呀戇鳩仔？

咩野天性啱唔撚啱唧，咁野生動物食野生動物又啱唔啱呀？呢樣係咪天性呀？係咪自然呀？駛唔駛俾你批鬥呀？

九唔撚搭八，自然既野唔一定啱，但你阻止唔到呀嘛，你阻止到打風行雷咩？你阻止到落雪或者動物大遷徙咩？

同你呢啲懶係斯文既柒頭傾真係好撚戇鳩，又唔撚識反駁人，反駁人又用埋啲歪理，俾人屌到仆制唔撚夠講啦，最尾就話人惡呀人身攻擊，我人唔人身攻擊都串撚到你一棟都無啦，屌撚柒你呢啲廢柴駛撚俾面呀？

最後講多句，我同你唔係討論，係我單方面用理據幫你老母教緊仔唧。

剃貓頭者，人亦剃其頭

大快人心

民風好撚彪悍

巴打唔好激動
其實我覺得你講得有道理
個女仔係唔啱 但罪不致死
就算人殺另一個人 好多地方都廢除左死刑 只係判終身監禁
所以我覺得嗰兩個殺人犯係絕對犯咗重罪
不過我諗其他人既意見 都係斟酌於「殺害既心態」
我地食肉 並唔代表我地見到家禽既死亡會開心
但個女事主係覺得殺左隻貓頭鷹好happy
仲放上網炫耀

人都死咗
收下把口啦

下世做貓頭鷹啦

問撚左成晚，成班弱智仔都答唔到：
1.甚麼是虐殺？隻動物活生生咁被人割就是虐殺？斬殺就是殺？但隻豬用黎食就斬都不是虐殺？咁條女斬完隻貓頭鷹食撚埋就唔係虐殺？（可惜冇交代佢地有冇食，或者食晒！因為有條傻撚話食晒就叫好撚尊重隻動物嘅生命）

2.定因為做左live show/係鏡頭面前笑先係虐殺，點解做飲食節目果d係鏡頭前生割動物仲食得好撚開心就唔係虐殺？喎！隻蝦仲會跳果時即刻白灼最正！屌！好撚變態。咁樣食野果d撚樣要用私刑射殺都係抵撚死！

3.定因為佢殺果隻是貓頭鷹，就是虐殺？咁用咩方法去界定果樣野可以係人嘅食物？因有竉物與食物之分？咁點撚樣分？好多人都養豬做竉物，特別外國。所以佢應黎殺晒d食豬嘅人，因食豬果班人都抵撚死！？

所以我咪話有d人好撚偽善，唔係自己落手就可置身事外？仲道德撚上身話個女人抵死，忘記左自己都係成手血嫁！d撚樣仲要覺得自己好撚正義添！

“野生動物既消化系統咪可以應付到細菌同病毒囉，你人類係因為走向現代化，身體會因應環境而退化或進化，就好似盲腸以前係用黎消化食物，但因為人類對食物種類既變化令到盲腸慢慢就退化變左廢腸，人類既手指尾會因為智能電話而慢慢進化至愈黎愈長”
照你咁講，人類都可以因為現代化，進化到食素都得，咁都係自然啊，點解咁斟酌“食肉係自然”？

“咁野生動物食野生動物又啱唔啱呀？”
動物無moral agency，我哋有。

係你講天性，自然先，唔係我講先。
你話“食動物係人既自然需求，係人既天性。”，如果呢個係理由，我咪問你係咪天性就一定啱,係咪因為係自然，係天性就有道理.有咩問題？
你依家又話“自然既野唔一定啱”，咁點解你就用“自然”嚟合理化殺動物。

“但你阻止唔到呀嘛，你阻止到打風行雷咩？你阻止到落雪或者動物大遷徙咩？”
打風我哋控制唔到，不過我哋食咩絕對控制到

“駛唔駛俾你批鬥呀？”
由頭到尾無批鬥你，無鬧過你，唔好被害妄想

後面個啲唔關事，唔覆

睇唔明嗰個係你，人哋逐個point答完你唔關食唔食肉、唔關死嗰隻動物係咪家畜事、食定唔食都唔應該虐殺，你又spin去第二度，係都要搵嘢嚟拗，一味就話人兒登兒登，自己睇唔明，一味覺得人哋錯晒，又成個小朋友咁失晒控係咁爆粗問候人都唔知做乜

爆粗熱線

又走出一個講唔到point嘅弱智！你答撚到我第一個Point先衝出黎柒喇！
係咪唔識睇題目？條女做撚過乜就是被界定為虐殺呀？就因為斬撚左隻貓頭鷹個頭仲要笑！？咁街市掛撚左個豬頭出黎示眾又同買豬果個有講有笑嘅屠夫係咪都虐殺左隻豬呀？所以跟住帶出問題二⋯⋯⋯再帶出問題三，成班好似冇讀過書咁～🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

剃貓頭鷹頭者，人亦剃其頭

劏雞劏鴨劏羊咪又係第一刀斬頭, 你地又食?

佢劏完食左佢，連登仔係咪就覺得無問題？

但佢最型係DD 入面嘅情節

karen 同佢段關係好正

算啦嘈黎有乜謂，比你係連登拗贏定拗輸，事實上係出面9成人都係話佢抵死，佢罪不致死，但哥倫比亞喱啲痴撚線國家，佢比人咁樣尋仇法係可預見既。唯有下世乖啲啦

屌你老母閪你個傻鳩食貓頭鷹？
你不如講話食人啦撚樣

本身都垃圾國家

香港都有就好了

我以為最後會一槍打爆佢個頭
點知原來段gif真係咁得意

腰斬咗好可惜

而家marvel拍埋d咩違幻視

Save us

我聰明過好多女，所以我成日食佢哋

唔拍片就可以斬多幾隻賤種貓 唔抵

佢做錯咗啲咩

一抽三個黑警

咁多大愛 你地食緊既牛羊豬遇到既經歷隨時痛苦十倍

及身而報

高見

已經全部講過晒，講多最後一次，唔認同/唔明就算
1+2. 盡快結束佢生命令佢唔受咁多苦、唔拎嚟玩，不論嗰種係咩物種、你食定唔食
3. 動物植物一樣有生命
一嚟就問人「你食素嘰？」，再搬咩聖經出嚟講，係咪植物唔識叫、郁、流血，就代表肉食者低賤啲，食肉又一定係支持虐殺？素食者就有良心啲？我最睇唔過眼就係呢種普遍對食素者同食肉者嘅心態，本質上，大家一樣消耗緊其他生命先生存到，你話人偽善同時，你自己都冇乜分別。

想像到啲人要慢慢排隊入去個情景
好funny

如果佢斬完係為左食 咁我覺得無咩問題
呢個世界不嬲弱肉強食
到無野食嗰陣人一樣會殺人嚟食
但佢殺隻貓頭鷹為左爽 為左開心拍片
咁其他人 姐係嗰啲槍手殺返佢 都係為左爽
個女仔自己做左呢樣野 默認可以為左快感而殺生
咁其他人一樣可以咁對佢
同樣地 嗰幾個槍手有一日比人殺 都無得怨 因為佢地報仇默認左呢個行為係可行

剃貓頭鷹頭者，人亦剃其頭。

其實有好多野我地對某D動物做係好習以為常,但係對人或者另一D動物去做感官上就會好殘忍

同樣道理,我地掉D蝦蟹,龍蝦落滾水監生煮死佢都覺得冇問題,但係對貓狗做同樣既事就會覺得好殘忍

但係點解斬豬牛羊同人既頭冇問題,斬貓頭鷹個頭又有問題呢?咁係因為道德係由社會上既大多數去決定,社會主流覺得係岩既就係道德,唔岩就係唔道德,冇乜點解

好彩我地香港人既正義放係中國什至全世界都屬於大多數唔係既話比人殺既就係我地

So sad所以我只會話自己係dog lover

第一季就好睇，第二季就。。

聽日個女仔既屋企人又可以為左報仇而殺佢地

你打邊爐食蜆個時隻蜆都係咁諗，等天收你啦仆街

隻生物會唔會因為你要食佢而被殺覺得冇咁痛苦你呢d咪偽善，單方面覺得自己諗法係正確

其實係
然後班左膠會答返你 有少許既善好過完全冇善

但係我想為D小動物講一句: 可唔可以唔死呀?

班on9智障話：只要你殺得佢夠快，食佢果時唔好笑！哭喪咁表現得not for fun就冇問題嫁喇！

左膠大愛
敢問閣下食全素？

張圖完全反映左d動物膠幾咁虛偽

萬般帶不走 唯有孽隨身

會唔會本來著緊草俾人追殺緊
又走去影相打卡
結果俾人括到？

死因無可疑